獅鳥神獸千祈唔好入

香港正義警察通常示威日收工後大約4am-6am
1-6個結隊去附近既開通宵食店食野。
大家唔好去搵佢地。

支持香港警察

收工都有槍。。。咪推人去死

有火廚法師，btw食過紅燒狗肉未？

你都幾撚on9,平時示威佢地夠有槍。有埋重裝保護

同埋我係叫大家唔好去

推

各位手足
對付狗唔好第一時間掉火球
先掉兩三支火水，等班狗唔敢開槍
再睇情況出火魔法

小心